[圖表] Clean chart trading

不用任何技術指標，只睇price action。有無巴打都係咁trade法。小弟先分享我嘅睇法。